{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "인디안참숯구이"
    },
    "text": "インディアン炭焼きは慶尚北道漆谷郡東明面箕城里に位置しています。 メインメニューはハーブサムギョプサルで、韓国産の雌豚を1.8mmに手入れして使います。 このサムギョプサルは肉質が硬くて香ばしい味で有名で、春にはセリを一緒に添えて食べるとさらにおいしいです。 その他にも特製ソースで熟成した松葉熟成王カルビ、23種類の韓方薬材を使用した高温圧力水炊き、ミニ村豆腐など様々なメニューが楽しめます。 インディアン炭焼きは多富ICから近く、東明智水辺生態公園、八公山道立公園、東山渓谷の近くに位置しており、連携旅行にも便利です。 ここはペットと一緒に訪問できますが、ただ首輪と排便袋を用意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "インディアン炭焼きはどこに位置していますか？",
            "answer": "インディアン炭焼きは慶尚北道漆谷郡東明面箕城里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メインメニューは何ですか？",
            "answer": "メインメニューはハーブサムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "ハーブサムギョプサルはどのように作られますか？",
            "answer": "ハーブサムギョプサルは韓国産の雌豚を1.8mmに手入れして使います。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "サムギョプサルは肉質が硬くて香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "春には何と一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "春にはセリを一緒に添えて食べるとさらにおいしいです。"
        },
        {
            "question": "その他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "その他にも特製ソースで熟成した松葉熟成王カルビ、高温圧力水炊き、ミニ村豆腐など様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "インディアン炭焼きはどこに近くに位置していますか？",
            "answer": "インディアン炭焼きは多富ICから近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に訪問できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に訪問できますが、首輪と排便袋を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東明智水辺生態公園、八公山道立公園、東山渓谷などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "連携旅行に便利ですか？",
            "answer": "はい、連携旅行にも便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 360
    }
}